今晚衰撚過係公園食飯！

修頓球場用黎做咗檢疫站

自己一個食?

狗飯？

睇個賣相唔差喎
係咪個人差咋

菜都冇條

你真係越嚟越癲

下次不如坐喺巴士站啲櫈度食？起碼唔使企
廢氣當加餸

比條友當我狗咁睇住食

我都覺自己好似食狗飯咁

其實幾好味
燒鴨豬脷先34

唔知點解再興唔比條菜

下次擺喺個地上面食

買完搵姦老麥坐低食啦

燒鴨加咩？

你企左係度食??

點解連登啲廣告永遠都咁應景搵個衛生啲既地方食啦

加錢要埋例湯有兩條閪洋菜食

做咩唔堂食？

不怕有病毒嗎

唔洗柯屎

個飯好撚唔健康

點解唔堂食

燒鴨同咩肉？